其實9衝真係冇撚用

大家見到今日，血流成河，真係覺得贏左？
我見到有巴打話咩當今日贏左。。。我真係覺得好傻。。。
你地屌我又好點都好，我個人認為，硬碰硬跟本就冇用。你地話啊好勇好勇，鐵血戰士，又咩今日唔係你死就我亡。
傻啦，大家搞到咁，真係好咩？見住前面班人俾狗扑頭，後邊咩都做唔到，你地唔覺得好無助咩？
佢地話我地暴徒，我真係有一刻覺得自己係正義，係為香港。但慢慢諗翻，冇啲更好既方法咩？一定要暴力？俾外國媒體報導，見到我地好似敘利亞內戰咁，好似電影咁，大家真係覺得好為港增光？係，我地係好團結，但我覺得咁樣跟本係兩敗俱傷。
所以我好同意巴打話遊車河！
塞爆個地鐵佢！
俾全世界知，我地唔係靜係暴力革命，我地仲食腦！

我講野可能1999，對唔住
天佑香港🇭🇰

記住，9衝，冇用

9衝 冇用
好 咁有何高見？

文入面講左
好多巴打其他post都有講，其實真係幾好

你覺得我真係地盤？😂你天生我材必冇用啦咁

塞車真係好work